韓版小櫻花真係靚過日版好多

日版應該有戀童癖個D先鐘意

咩妝都靚

佢成日p到好重手
明明唔p都好正

炒飯她!!!

韓妹有整容
日本妹全天然

好能想同牙宮做愛牙吊❤️❤️

唔啱呢度規矩喎
總之日本妹冇整容+唔洗陪酒

Show Blocked User - 權恩彬男朋友

以為講緊睇個啲櫻花

好靚

點分韓版日版

sis佢地真係好衰

講真佢整過容日本妹嚟講真係幾靚...不過未落妝都唔知素顏係點...

日本妹不整容的